業主鬥快移民即劈賣樓

又copy來copy去
現崇山放盤劈250萬

何文田一帶傳統豪宅屋苑，近日亦連錄同類沽貨個案。美聯鄭桂鈺稱，該區巴富花園嘉富閣一個中高層戶，實用面積994方呎，原業主為子女未來升學打算，決定移居加拿大，故減價100萬元，以1,900萬元售出單位，呎價約19,115元。

她續稱，同區御龍居2座高層單位，實用面積564方呎，兩房間隔，原先以950萬元放盤，劈至900萬元獲承接，呎價15,957元。原業主為退休人士，亦打算日後移居加國，所以決定沽貨離場。
涉及套現移民的放盤量近日增多，個別更大幅減價。美聯陳維進指，黃大仙現崇山2座低層三房戶，向為長線投資物業，實用面積約700方呎，早前曾開價2,100萬元。業主有意移居外地，即劈價250萬元，最新叫價1,850萬元，呎價26,429元。

此外，即使部分海外業主，近日都加快賣樓步伐。市場消息透露，鰂魚涌康怡花園E座一個低層單位，實用面積685方呎，原業主早年已移民外地，約半年前開價1,280萬元放售單位。受近日市場氣氛影響，加快出貨，減價約95萬元，終以1,185萬元轉手，呎價約17,299元。

又係假劈？

低層唔計

劈親都
八至十五個percent

現崇山萬七八蚊呎咋喎,劈完都26000就收皮啦

不是上車盤！500-700萬樓會跌先算啦

Mark高個價再劈是常識吧

萬9 蚊呎 萬4 就真係劈

如果歐美台收留香港人
大陸又話隨時做啲咩出手留錢留人
會唔會有一班人搶住賣野走

呢款三房過往最高紀錄係 1480 萬咋喎

樓市GOGOGO

向上劈
Gogogo

AA話唔係上車盤唔計
樓市無事繼續go

又係叫價劈
報紙佬寫極都唔厭，但每次都有人信

有咩咁唔甘心呀？你都可以走
去台灣去泰國馬來西亞的門檻好低㗎咋嘛

港蝗係咁嫁啦
後生賣港賣到盡
退休就拍籮柚走去享受世界

所以鬼佬咪”fucking chinese go back to your country”

仲要有班年輕人幫班老年人增取移民權
真心唔知咩玩法

你想佢點？陪你一齊被宰殺？
特朗普bj邀請你過去
你都狗衝

我想問7 80年代啲人點樣賣港？

成班仇富見然
見人哋移民又唔抵得
話你後生係賣港

賣樓賺錢又係賣港
投資姐
賣股票係咪又係賣港？

唔計

都唔知點樣先計

移民唔計

70後80後點解關年唔武裝起義
點解唔獨立
唔做咪即係賣港

劈得250就收皮啦

sorry我冇諗住走
香港係我屋企
有人入侵點解唔係反抗
乜都唔試就要走

我係對呢堆上一代人仇富唔得?
我夠膽同你講呢堆人大部分人唔值得可憐
97前港英年代香港經濟起飛
佢地食住個勢上位、賺錢
然後支持民主回歸
97後20年只係顧住揾錢
對不公義嘅事當睇唔到
大部分都係藍絲港豬
剩番嘅支持左泛民20年嘅又做過D乜
最多投下票得閑買下贖罪卷
到今時今日禮崩樂壞要真係抗爭
都係靠乜都冇嘅後生仔出黎擋
而呢埋人有事都係即刻諗著草
你敢講佢地有幾多個係手足?
去到海外仲真係支持革命?

減完都1900萬

香港到底有幾多有錢人

巴打真小人，講到明自己係仇富

好過另一班冷氣軍師日日叫班細路沖，口講民主自由革命，實際自己等攬炒樓價股票後入貨

實情係劈3至4成

藍絲780年代嘅人佔最多比例冇得呃

你哋因咩原因搞革命
同藍絲廢老都有連動㗎

佢哋冇氣力
但輸資產
輸三四成都死啦
樓市股市都冧
一陣聯繫匯率都爆埋
佢哋都係陪葬㗎

有錢出錢冇錢出力啫

現實係大把離地中產同有錢佬準備緊移民
手渣幾千萬樓上既
比著我都走啦
洗撚同你地係香港挨咩
亂局仲要唔知去到幾時
幾年前已經睇唔到香港有咩前途
宜家仲衰 中共差埋隻腳落黎

你唔走去攬炒中產有錢人
攬炒自己後生啲窮鬼

有冇人理你㗎啦

其實真係兩難局面
去外國
生活都未必一定好過畀中共支配

但係你班友係咁搞革命
一路搞
自由一路縮
淨番少少自由都冇埋
中共最鍾意睇呢啲嘢
越攬炒佢越開心
佢就係玩鬥
明知一定贏嘅
攞住隻蚊
砌佢啲手腳出嚟

玩得幾開心呀

馬拉真心幾正

既得利益者 拎盡就棄港 屌屌

得閒就睇多啲新聞

本港二手樓價按周升近1% 創今年新高

再上一代都係怕左共產黨先游水落黎

佢地走，香港年輕一代咪有機會囉。

25年前，鬼佬走，香港華人咪有機會上位囉。

history rhymes, not repeats though.

之前都升咗100%，劈到有蝕先算

最弊而家係佢哋走
旺蝗落曬嚟

大機會生活係差好多。除非已上岸。

已上岸嘅有錢，去邊都係皇帝啦。

攞住五千萬以上嗰批
其實驗移民冇乜所謂

競爭，係一定有，無辦法。自強囉，俾人好囉。

係啊，留低都係舒服皇帝生活。

“比”

而家仲會畀香港人上位？

商業社會，我選擇相信，你幫公司搵到錢，就係人才。

當然，任何時代，任何地方，上到位嘅都係少數人。

咪同佢地講道理
而家興自炒當攬炒, 根本攬都未攬到人就話要炒

有分向下劈定向上劈

但入唔到籍，得PR
點知佢遲d會有咩政策

低層三房26000痴左線

一定要支持小學雞式革命架咩
最撚賤格係昆人出去送頭個班冷氣房軍屍囉

五六十年代仲多藍絲呀，因為好多就正正係收成期嘅晚期，就嚟退休享清福。

現崇山個盤做乜鳩

但華人超藍甚至紅

樓市有剛需
唔會跌！

長揸，有本唔怕輸

好似係

唔好篤爆樓主啦
佢用緊打飛機

好快跌九成

幾千萬樓 劈幾日萬有幾出奇

Mark 高再劈價

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

幾千萬樓劈幾百萬 吸睛呀嗎 報紙佬一定寫架 可惜同99.99%嘅香港人無關組

一開放移民即刻全港狗衝賣樓走人
講真拎住一層樓既錢出去住大屋退休夠做 係睇你到時夠唔夠快賣到

本身開價狗閪咁高

你話依家七八十歲冇賣港
我都覺得情有可原
屌你依家5,60個班直情係奶共小先鋒

問心果句，有幾多人可以放棄香港一切去移民？大把有錢人移民但都有香港物業收租，他日要回流都叫有居所住，邊有人會沽空自己去移民？

賣撚完港就走佬
仆你個臭街

你唔係當賣股票等同移民呀嘛? 屌你老母ON9仔

好坦白， 有錢邊個唔想做BNO撚，喺外國睇下live，然後係tweeter講香港加油

咁你同我講 經濟兩季負增長 經濟衰退緊 樓價有冇大跌？
無泡沫 何來樓爆？
價格高唔代表會聽日跌
花十年時間等大跌市 等於錯過咗十年升市